Sel päwal sai Kolloperre peakohtomees Hans Simmermann ette kutsutud et kihhelkonna kohto wannema 26ma Septembri 1886. kirja kässo peäl piddi sama üllemal nimmetud walla kohtomehhe rinna rahha ja pitser tallitaja läbbi ärra wõetud. Hans Simmermann, astus ette ja ütles ma pannen rahha rinda kui tahhate ja kes tahhab se wõtko ärra agga isse ma ei anna, pitserid ka mitte.
